梁振英怒屌中共政權

當年既承諾係咩呢？一國兩制，50年不變也

推

真係幾靚仔

估唔到20年後 會變成咁

點解你地當靚仔睇？

做左中共奴才

咁都叫靚仔
唔怪得毒撚會有自信

正常樣

Push

投共後變左狗樣

以前個樣好正氣

成個ARTETA咁

咪on9啦，當年已經投咗共，只係仍然以為支那會變

比你5千萬幾多個億
但條件係要你奶共 你濟唔濟

50萬ok

50萬都滯
奶到淫水都出埋

原來真係鬼黎

當年所有投機主義者都係屌中共，全香港睇住屠城，投共一定死三代

中共都幾大方，689屌完都有特首做

呢樣真，但係梁振英不是材料

大把 8964 果時屌支共而家都轉晒軚

正解，佢地在64時看風駛餌屌爆支那，2017年就支持，背後動機其實一撚樣

very handsome

做左政協副，仲會唔會靚仔d？

明明係同馮偉光睇得太多好野

當時曾志偉班明星仲搞左個 民主歌聲獻中華

so? 人哋就嚟做國家副主席

到時諗住中共倒台在即
個個轉身

歡哥

未過97一早已經係地下黨啦

正解

英哥眼火爆

英乜撚野哥呀

港獨之父做政協副主席
中共倒硬台

屌你咩

真心幾靚仔

強烈譴責中央當權者血腥屠殺中國人民

屌 Gay